[I/A] World Flipper 彈射世界 (73) 火超+++

隻驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前必須注意

【開催活動】
「新キャラピックアップガチャ」 1/15 HKT 11:00AM

新手開局首抽點為知好:
【呢隻鬼頭是必須的】

1.最理想係暗波+貫叔+牛角+雷狐+科學+雷龍+鬼頭先好開局(2019/12/31時点)
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.風癌已接近壽終正寢，請轉玩雷屬/木宗4
4.光屬起手必要(光黑肉+光盾+聖誕光奶), 少咁一隻都好難玩
5.雷奶係百搭角,基本上有雷奶+任何五星都可以開
6.水屬唔同人比嘅話係最強屬

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶
5.開場叫人CARRY

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

#1001
啤酒花
•
12 分鐘前
暗叔點解好似幾好用咁

我唔識點搞開新p,都係交返比你地

唔識就學/留意下1001 唔係咩都唔do

其實點開？

咪同回覆差唔多
copy & paste 頭post
同改標題啫

暗叔的確好緊要

Okok

番#1 右上三粒點 以此內容建立新主題 改名 完

同 情 笑 下 去、同 時 插 下 去、符合這規矩。

你咪開過post lo

被起底了

之前一路光隊，完全無視佢

你個分身齊晒水舞隊

仲勁過正身

根本每個人都應該井暗叔

不要再說了
正身得隻水毒

暗叔真係6屬都用到佢

Let me feel the power

開集中post 要keep#1
難啲架

小號開場要打成7分鐘
值唔值得

柒頭#18

暗叔水舞咁睇
就完美解決左水舞技撞一下彈到n咁遠既問題

技傷秒唔到就只有真打

PF 賺COMBO都用得著

1正2分打要9分鐘 咪又係掛係到auto 反正無限體

佢係咪MVP?

黎緊其他5超 應該都有佢份

2-3場就有一場係全金COIN

真係CLS

封火超未

我光fever都落佢

有其他野換都話冇所謂
加得小小垃圾比你換

272954

咪住wo
18號石魔pu1.5倍好似包埋超火

18號都換哂啦

全都要咪未換哂

232616火超

!!

包?

想問下光Fever刷晒所有崩壞3應該點組

彈左 ＠E巴
028045

似係
最好休息下
聽日凌晨開始爆水farm

問下CY先

18號仲要星期6

新手一問 40珠即係邊粒

抽嘅武

又斷 垃圾SER
夜d再刷過

今日至少答左3次

點解你地睇到40珠呢個TERMS
唔拉落D 追下PO

噓書？

打左6X紫COIN

第3把有望了

求火超

go
不過見佢沒特別講明唔包
又放埋係一齊應該係包

佢一句對象外就收你皮

隻3星水奶都幾勁 3技都可以減到咁多棺材數

自私奶黎
唔加隊友都係問題

用佢不如仲風癌奶

有無同過呢個蛋散互follow過既大大可以俾個名我

一個月岀一個超級 剩係素材超級可以頂多6個月 cy爸爸

針筒個隻 not金剛

隻金剛奶始終係for單機fever用
協力真係on99

佢問完你一大堆資料

都係唔會幫你RECOVER的
如果你冇PW

個隻直頭沒人過提仲衰
點解會用佢

無左個acc?

為左玩LI 而DEL WF

之前玩光渾 隻光盾一死就直接用技打番起 好似棺都直接起得番身 好有用

分身無4星奶
跟住路人隻水龍死到10幾棺材數 1野針筒插番醒

其他5星參戰奶都冇?
人地死既原因就係因為隊友唔給奶

我入左個喇叭場-1 490987

喇叭場?

鐘仔場先岩
不過無野了 個場主開波5秒滅左團 唔知做乜春

見到冇水龍/水奶就彈鐘

類似啦

有冇冇課金武既暗隊抄

就係兩隻都有 可能係唔升技個d傻9

JK
JK-II
JK-III

暗波?

YES

屌你老母

3個都有互follow
填左1個ja

M暗波(愚弓,愚珠) 麗人( 武/珠是但 ) 女僕(百鬼 20珠)
U牛角 無敵雞 鬼頭

無敵雞係咩

Zenon

jk啦 另外兩個你應該冇

yes我有填你
已send btw
等睇fail可以del埋apps

狐
雖然我都叫開佢做雞

做乜無左個account
琴日仲玩緊

風虎要開到咩先由3%→5%mana

我知係狐

但雞順口好多

衰on9
唔好提

咩黎

你叫雞

指狐為雞

20珠係邊粒

極彩双剣

當e巴準備換第三把既時候
我先換到半把

唔洗急
最緊要刷

舊手回巢，vpn 點解決？

如星期6有1.5

1日4凸一把應該OK

【ロマンの探求者】
獲得マナ5%アップ/風属性キャラの攻撃力+15%&HP+10%
有隻風既ミア，係咪用佢做隊長打經關刷マナ，我見我果隻寫＋3%,gamewith寫＋5%

火超 311 776

換VPN
換VPN地區

開著佢第3技

thx

升左水隊後，mana由6位數掉到5位數了,所以諗住用隻風虎打下經關存mana，多5%都幾好

今日開始每日3次BOOST 都打MANA 關

083 296
-1

大力過鬼頭鷹

-1

NO LA
佢要免費VER ONLY

火超056 814

sor鳩唔記得轉隊

213 927

火超3場 -1
252167

9千石，抽新年定新pool好？使唔使all in?

清完好友list先加到

入唔返?

糞驚

問佢火超有冇PU都唔撚答

長崎大佬

唔係水隊好窄的

421149 火超

373665,火超

2個都秒爆

432181火超

373665,火超，－1

220969火超

金剛奶回唔到隊友，換下好

火超 362416 -1

收工咁多場

換咩奶好 無老男人

水奶水護士/參戰者全員HP回復

求場

打咗成日先換到一把多啲
幾時先突滿3把

一把都未換到

+1

正常要返工返學既人，未換到都好正常

真

435768

4sir係咪唔歡迎水毒

4蛇就係水毒

yes

夠唔夠打？

打咩

火超囉

貓頭鷹換做奶

點解要呢隊 無追po 依加興刷mana？

潮流興學溜冰

好啦

屌你老母咩垃圾隊啊

屌你老母關你咩事啊

屌你老母番去打mana關啦

屌你地兩個老母啊

屌你老母死返去玩你pad啦

準備聽日1抽暗魔女

‘s老母

唔想知

無人想知

珍

珍珠

珍珠奶

接你老母

奶嘴

母親

母倍感安慰

慰問金

金會員(牛角)

角落頭

頭都昏

昏暗

暗遊戲

戲劇性抽卡

卡卡羅特

特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

炮友人生

生命作賭注

注入滿滿的熱熱的黏黏的體液

液氨酸鹼熔體

體液

245743 火超水舞

液你老母

母你老母

母女丼

-2

井暗叔

丼呀文盲

點井暗叔

我550碎了

@e巴

了不起

116158火超

火超 088 661

買注六合彩先

狡猾的4葉
中左請我課50pack ok

好

送你來自埃及的祝福

cut

中頭二獎一人一井

先一人一井唔好中啦

屌你老母每日齊pool先好講啦
頭獎先一人一井 我唔祝福你了

貪心的小狗

355 518 -1 火超

我錯了 大多4蛇50pack

斷左 再黎 263 196

有冇咩貓女隊可以快刷到mana關
慢撚到龜咁

火超420680 -1

321130 -1

103717

重開 058403

有冇巴打一齊打火超，我開

我打

12點 火超 連打一個鐘 -1求curry

519025

完？

冇體了

清一下fd list 好快

加我好友

屌，斷線，我在開

244290

屌，係火車係咁斷線，s o r

仲升緊水隊呀

得返我同e巴，打到兩成頂唔住

冇水舞好易翻車

抽角色係咪最高4 星?

5星

暗波+貫叔+牛角+雷狐+科學+雷龍+鬼頭

有無呢堆人名既頭像對照

shit
用vpn down data 好慢...

唔想再刷

重刷首抽唔洗DOWN DATA啵

比咁多金都唔知做乜撚 刷晒虹個陣 金都過9999

咁咪好

349858 -1

再

所以先出自動賣coin系統

531462

441972 水超 幫手試試隊

水超

no rm

full

284777

沒有人：
E巴：求場

390963

-1!

531462-1-1-1-1-1-1

火super 337598

你好低傷喎

024120-2火超

火超
198251

473708 火超

117536

彈完又爆晒

Come?

go

扮工中，打到我瞓着

有冇水pf組隊圖 睇下gun唔gun到

夜更？

55

rm?

分身開5到vpn diu wait

點撚樣又貫槍

睇下gun唔gun到

真係一日一把 依家先啱啱好夠300粒

Cat vpn已死
200645 -2

屌你唔好亂放武器得唔得

而家先準備1突

秒爆

40粒

我開入黎打?

屌你唔預我打

開緊 準備完

完左

308248

依隊真係好用咩

3隊呢個可以auto3分鐘完

分半鐘一場

龍仔用紅書?
咁水舞同龍仔插咩珠

要3個1樣先最發揮到

屌你地 我淨係講一句你地個撚個都知我講邊隊
又唔同場

4sir就係我個隊

你個隊貫槍

水舞40 龍求其

樓上張圖

4sir就係我個隊低配ver

好串...

你貼你ver睇睇

第一日識佢

但你貢獻高過我

438918

@4sir

我個version 得隻金剛奶會唔會收皮

auto返算

手動pf好撚累

講緊咩隊

where is 4sir

#307打火超

o你唔會收皮

但你2個隊友會好快收皮

357007 試隊

入唔入

唔好意思唔夠奶力

啱啱玩lol睇唔到

365058

1M 2M未升爆

做乜走咗

242 876 刷海產上

2020仲玩lol

同FD玩嘛

265 005

原來開左呀福

207610 火超 3場

想問下打蟹打素係咪慢得濟

??????????

換料 換左勁耐都未升完隊水隊

Btw 水舞黑龍技你地幾多

換晒d大石就走返去刷水曜日

你最唔夠既只會係水大石

水舞5
黑龍3

水曜打123 料係打幾lv關效率最快

打最高

彈

仲有冇火超

fd list 幾日前on 果d 九成都係風隊

我無體了

019258 斷左

我有成百枝水

開多2場訓 154 175

但隊野唔多ok

E巴串到...

仲有冇火超

差220

沒有模擬器的日子...

分身全gg?

yes，要分身就要搵後備機

火超2場
486007

開親場都無人入

full?

404782 火超水舞

唔打了 準備瞓

係巴哈抄左隊野
話一定會最高輸出
想試下

好似唔夠補

點頂

415159
3場火超 求加fd

485282
火超

感謝2位巴打

ho

你係咪四蛇分身

唔係 點解咁講 眨低四蛇

想問係咪廢龍劍武勁過白虎武

@Ebra

邊隻做隊長加獲得mana?

4星虎娘 ミア

有無人打火超，體力機ready

181811

早晨 305667

未完場街人好伏

驚咗

我來了

有d 慢，你係咪無乜水角，咁多奶

升咗個靚級 keep going

係

岩岩望一望PEPE 差d 死

無事無事

斷咗

我未斷

379310火超

繼續?

021 827

398614

火超

388198 水舞火超

等陣，出app 整一整野

斷線 sor.

154571

斷q咗

突爆3把新火武要打幾多場

2千場起

永續彈G

真？好少姐，打到下年

有pickup既好快刷完

應該冇可能吧

水超083793

好想睇下個古槍測試結果火貫隊？

要2千幾coin 先爆哂3把，睇你一場幾多coin 囉

水超？

有up最好養生

屌火

笑死

6屬點刷

CYBaba諗住大家打超級打到2021
唔洗出新野lu

一個月一隻

唔打住

522356 fire super -1

372709 火超

邊個係屬於新手活動

足金鳩頭

又靜番

E(P):求場

129899火超

雷龍？

虛火

199589

火超三場

用呢隊野冇奶冇變棺材手動過光崩70

無貫叔好橙

冇暗叔鬼頭 乜隊都玩唔到

隻護士都幾勁
一下回十幾棺

打唔打

曲

532691

枯

彈左

385770

補返張圖，新暗角其實都好好用

高傷？

突然好搶手

屌你 電話入斷左

510853

疊滿野壓埋血開技頭十hit左右 4x k最後一爆最高460k
開場滿血未疊滿野最後一爆得2xx-3xxk

無體了

有冇火超

你開？

Thx

i am ready too

PePe 開了

但係我冇乜隊員

仲要無鬼頭

113 864 火超

講緊暗魔女

晏啲返工冇場我可開

冇女僕得唔得

放奶/王子

btw冇左模擬器之後完全棄左個暗account

其實隻新暗算唔算勁

攻擊第三高
攻撃系數高過光彈

輕量..

無鬼頭隊長少20%攻又無得charge 技bar 已經變垃圾啦

等我打完出黎

get ready

我係搵唔到有咩4星塞落去先放女僕
不過佢被動加攻加技傷都ok,
不過第時有暗奶會放暗奶

屌你老母

Pad啊

306176火超

Sor，無玩

又輕量 唔打了

唔好再提我傷心事抽到乾照晒塘都唔中

ok 老世都就黎番

我用你暗魔女就OK了
都話遊戲 翼龍 黑魔導 遊戲 飛影 魔女

又惡魔又平衡 更加冇隊友

出CD竟然冇角色送
實在係唔識做生意

又ok喎 我大ac有遊戲 7*6面板

搵鬼買咩

小號10抽中新暗

油氣唔係抽唔到咩

換左

CY爸爸係咪傻咗

511762火超

無人

開始中

打8bit 降臨冇睇攻略 原來有吸屬性傷

遠藤ゆりか 收咗山
最後之作 原來竟然係WF

求場
組左隊全輸出想試下

火超068518 -1

死左

你隊野係咩黎 可唔可以月睇下?

030930火超
搵扮工緊可能會斷斷續續咁開

319630 水boss 中級刷素材

上級都秒啦

我刷銀章喎

乜中級多啲銀咩

全部都係銀 感覺上都幾多下

完

巴哈見到

038947

巴哈啲隊望下算，得淡笑

試下隻cd送gbf野

睇呢個Post d 大佬就夠
Eg: Ebra

跟唔到

差好多最大水素材

分身整隊奶隊做體力機算

抽籤試試運氣！隨機賦予隊伍全體攻擊力UP・強化彈射傷害UP・技能傷害UP效果
+ FEVER槽增加

依類buff 參戰者食唔食到？

賦予隊伍全體

未經過e巴驗證既隊唔好用
尤其是巴哈嗰啲

Baha最信唔過。。。nga都好啲，lihkg twitter最準

佢放絆武 跟乜春

如月風雷劍.gif

暫時用緊哩套
有輸出有奶量 仲有4個強化buff 算係終極輔助
見到雷龍頭個d 你唔奶佢佢真係會死

火超用闇大波想點 開左波先見到
好彩死唔扣體

冇愛麗絲冇光盾

愛麗轉水限
光盾換雷龍再同水奶換位
應該得掛

光盾個80%真係好正

屌 愛麗絲都冇 你覺得我會有水限

屌
咁你而家用緊咩

水pf 低練度

一係帶佐倉做寄生蟲

有水龍練過帶3 奶都唔會死啦
最多打慢d

畀E巴串我隊野垃圾

唔緊啦
無絆武既全部都係垃圾

唔科勞佢黎報復佢

光果隻得自己隊食到 火果隻冇乜用
正正常常組返隊咪算

152025 火超3場

253384

有關係咩

冇關係 但有水限我會提

就好似中乜都係無鬼頭咁

火風雷暗光都有Main可以砌
就係冇鬼頭 隊隊都廢一半

381773

岩岩有野做
有我好友先入黎，打埋一場冇體

其實水母3技定主動技緊要d

正解

其實隊隊野都放雷龍加鬼頭真係好撚悶

20號改pf 火龍準備好未

水魔女已經ready

155181,火超

準備好火龍上T0
開場噴火秒天秒地, 麻痺都唔撚洗上, 屈過雷龍

水魔女點組

155181－1

咁放叢雲 光狐 再生奶

散左，再開，387179,火超

火超兩場 350498

如果鬼頭係5星我會順氣d

067570,火超

搞緊套體力機
水龍加3隻奶加2隻參戰buff

有冇人有興趣黎無限體龜速打火超

有

398533火超

斷線 302557

303557

■調整内容
▼「鈍足」調整
以下角色鈍足效果時間提高
★４
ユーウェル
メルスール
リアン

★３
ラッティ
シオン
レベッカ

・鈍足時BOSS倒數速度由減少50%變為減少75%
・部分BOSS於鈍足狀態將不能進行瞬移/跳躍的移動

白虎要被暗波射到成面都係 無得跳黎跳去了

整勁翻d垃圾5星先啦

有無人火超

185439

火個隻同水個隻係一樣技
有補有加攻 幾好
野團保隊友唔死通常都磨得過

火超4場
433197
加fd 謝謝

冇鬼頭點執好？
而家好撚低傷

433024

無鬼頭就無得追分數，完
無鬼頭無得同有鬼頭片

有暗叔都低傷應該真係要檢討下

直接放隻雷龍落去咪得

水毒換雷龍
風叔換光盾同水奶換位

唔要水崩武換廢龍武

水毒風叔wor

495490 火超

有個風癌做乜....

239162

布第3條友唔唔ok

hi

pepe

485404

一陣2300火超pu,
求刷到星期日

maybe

完呢場我食飯，食完再打
shit 聽日要出街無得刷

151187 火超
依加先84/150 打到我換到一把唯止

輕量

小號彃左too食飯先

4強化最佳輔助待組

唉 又斷

427 695 gogo

又斷?

條線壞咗

巴打仲有冇場

狂斷啊 唔開住

我又開

184230

今日個po又推慢番

你地抽到鬼頭未

90lv了 仍然沒有大家口中所提及的鬼頭

未

雷奶係開闢の錬金術師?

本來無一物 何處惹塵埃

一5星一3星

等陣，有電話入

371999火超

再斷del驚 418 698

我就升完水隊啦

1100 allin

pepe入黑肉降耐

你上次叫ge

小號 same

開

有水魔女+ 老巧の狩人 + 水4星奶+ 雷鬼

呢個開局OK?

最理想係暗波+貫叔+牛角+雷狐+科學+雷龍+鬼頭先好開局

依家暗波可有可無啦
背水2死

速刷用

咁又唔好用打超黎做標準

啲簡稱新手根本睇唔明

有無圖OR 全名 會易搵啲

我都唔知科學係邊隻

狐狸大波妹

都喺12點 火超 打到我瞓覺 -1

鬼頭加番4粒星上去唔該

THANKS

嘩首抽無可能抽中啦咁多隻

陣間再打

我諗要刷中呢啲 刷到出年都開唔到局

有埋呢d更好

tb 20蚊買

依家首抽我覺得中鬼頭貫叔加兩隻5星就算開得

刷圖呢d野上黎打個曲基本上你齊隊都未必開到技

搵下先

有無用samsung機嘅巴打？想睇下用"安全資料夾"功能可唔可以雙開Wf。得我就買部三叔機做分身

184275

火

彈左

難怪少左個人出技
奶唔返

我轉4奶隊

用返水舞好d

五奶隊喺咪水龍光狐風奶卡蘿火鼠水奶

推

磨死

基本上幫參戰者回就係
冇就換啲自私奶

379175,火超

有冇人玩過nga個打拳隊
auto 2分半

圖?

圖又冇link又冇
點討論

307610,再開，自斷

集氣 謝謝

pf盾 渾身杖

之前好似已經有 好似係po71

可以 利申 note10+, 有d煩係安全資料夾入面都要另外駁vpn 好on9

有冇多2人try
?

pf1min都得

但auto係咪咁快真係要testtest

佐倉消buff用？
其餘2個人應該可以換？

仲有武器唔知咩

又斷，真灰

唔扣氣冇所謂la

晒時間

4凸火超拳

格離仲有個拳post
用石兵要術
唔通拳先係水隊出路

係咪半個鐘後有1.5倍?

cy冇講包唔包超

但正路應該有

既

渾身pf 實快

係想試下auto會點

留名睇又撚狗

cy :超對象外

有就準備爆水爆石

同埋4凸超拳好撚7勁....

斷足成日

F5

thx！不過note10+做分身又好似有d奢侈，不過起碼知個功能得先
係咪可以同時開兩隻wf協力？

S7有無

呢本點睇

有隊正常練度水舞, 有無人可以帶超級
水舞 黑龍 鬼頭
貫叔 女護 貓頭

冑1.5

啲裝係唔係都要抽架?

求1.5場

冇4凸

449149 火超

勁

gogo

037 298 火超

火超471271

307406
火-2

屌正身斷

無水舞點打火超

水渾
水pf
水工具

火超水舞試開 無限體 443179

359407 火超

屌輕量

快車 243475

火超 321960

215556 火超

169041

▼PF調整
・剣士
威力提高
・射撃
攻撃範圍增加

感覺上唔太勁

286 121

屌 斷左

但用埋火拳

火超求carry 146112 想試下9C 水舞

好神奇，仲有好多老屎忽係呢度

-1 唔好意思, 頭先斷線

要3水舞?

auto射手最大問題都係空炮
劍係空轉

口裡說不
1.5最誠實

唔洗啦, 1齊打

攻撃範圍增加咪解決到

可能有好運, 全粉coin 正

182368

311761

1.5？唔明

買左個初始淘寶帳
唔係好識砌

pu唔打佛誕都換唔晒

火超
4隻
083558

146112 火超

金coin up DNLM

巴打你水舞放頭 落雷龍main想點為左雷斧？

一場平均5紫 la

12點-1

469 621

146112 -1

221 261 無限

係，因為冇鬼頭又想加下傷

404079 任刷

話時話岩岩見到有個52LV既巴打

我黎

盡左力, 隊野升到盡

手動幫手C 大神幫下手 033397

試完水隊，比人carry到

帶水龍ge，都唔該升下水龍技同lv先啦
一復活就死，幾多參賽奶都救唔返

有啲慢

0 ，屌斷埋

我好撚黑，300 coin 都未有

野團正常一場幾分

最大粒既素材應該打崩定素材關好

痴下你場
我全部得1,2技點滿咁濟

我黑到小號就黎多coin 過大號

5-8

我法國，我小號cut 你都會cut，我正身cut 就另外2個唔cut

f5

ready

火超 auto 500體
202290

227470 -1

今日好似易斷咁多...

我知，pepe 都cut

404079

051011

應該好多痴線佬狗衝
平時就沒人玩 依家易斷到呢

咁樣打都~4分鐘1場 幾好

又斷

DNLM 又0 紫coin

253 917

cls ut

我條龍唔夠mana升3技經常力盡

cut 哂

呢場好撚lag

開過?

ok

召喚Ebra
418305

岩岩果場AI佐倉幾次miss哂

正身又斷 白痴

Ebra is in my room

vpn狂斷

輕量 On9
458483

斷左

cut?

都係要auto 先穩 好攰

DNLM 臨完先斷

355471
-1連

Server 頂唔順連登仔全刷了，執得

係vpn出事定cy baba出手，日本個邊有無twitter屌？

chain lag到

1場13粒

237024

屌，我成日全金，公平咩

我夠係啦

S8 有 s7 答唔到你

點解唔升下啲角先再打火超

理論上可以但係 wf 個畫面resize 唔到 一縮細會斬左一半 所以我都係兩部機算

好似開發者模式可以強制resize

Sor9 打多幾場

狂斷dnlm

EBRAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

gameover

火超158371

我set 左都唔得
示意圖

係咪LAG到炒

042572 -1

打埋呢條體我訓

四葉巴打你去左邊

458483 -1

thx Tey巴 我暫時收皮先

等我陣

256687 消體

129271

2場

你地呢隊咩武

以為完

完完cut..

Thanks bro 訓先 聽日番早

鳩諗左隊純火pf
但剛盾同狂戰我都未有

打左成晚得120

槍 pf pf

而家先2突

槍4凸了

開未

今日開咗至少5百石

火超210581

如果火龍玩pf隊好似玩持久戰方向好啲
而唔係火拳果種爆發一波流

咩都假
4凸火超拳槍先

終於夠換一把武

Buff左先講

火杖全驚第一

假設砌黎打超級類

火龍 u 功能位
裝火拳 珠火拳

船長 u 火記者
裝pf盾 珠火拳

剛盾 u 火鼠
裝pf金書 珠火拳

概念就係pf裝又好，技都好都需要係咁pf黎暖機
火記者2技係全體pf buff果陣 2連擊

船長 3技係彈20下就有5秒貫同pf buff
加埋火鼠火記者加成就會有7.4秒

想盡量做到長期2連擊，加埋貫buff比啲珠早啲落地瘋狂pf暖機

不過好似玩火貫好撚過

039178
-2

冇絆槍

?

不過我覺得有絆槍既
三個位上哂 絆槍 火拳 火槍好似仲好
咁船長個內置貫就11.8秒

397694

用火槍好似專心玩貫算好d
又要玩埋pf2頭唔同岸

397 694
-1

超快場

金pf書 暖好機得80%pf傷
火超槍貫緊有 60%pf+60%火傷

有冇場

同app store top grossing 條線一樣

新手發覺要幾日升1隻寵，打唔到火超是廢驚

487522 火超 3場

火超又唔係for新手既..

159242 火超 me唔夠力

E bra點解你咁大力

絆槍

435393 火超3場 求carry

2個gc奶打唔掂

148272

無天使呀

冇體 慘

其他屬參戰奶呢

你同人打好易gg

有雷奶嘅 我冰魔U佢囉

火超1條體
167436

443537 火超 6場求carry

用左回體藥先知你用左波,咩設定黎

Ching 有位

443537 -1 火超 仲有三場

323512 三場

場求

你唔開邊有場

3人一樣

600lv點跟

冇鬼頭點gun

無暗叔.gun

早場 457133

8千戰 .gun

011360

火

428280 打到番公司

-1-1-1 428280

連斷兩場

338882

屌又斷，個vpn係咪廢左

452169

269488

343174

346682

無左個ge

090211

470922

114077

巴打好進取

262997 火超-1

火超 auto磨 打到你離場
040279

197663

無電⋯⋯

258826

巴打 我咁樣既組合 整光隊好定暗隊

個火食左兩次傷

071675

而個有9隻 5星

有2500石，想問下抽裝定抽英好？

（淘既初始帳

巴打呢個係淘返黎？
幾錢買左

我都買左個新帳 留石好肉好d

190元

求其砌都爆機啦

2500石唔夠升9隻5星

水母快刷
141155

無貫叔

求奇啦

149482
-2

火super 303078

12棺 差啲炒

AI佐倉

525500 水舞火超

206132火超

謝謝各位！🙏

仲打唔打？打的話我開

好多現充

試用分身帶火超 試3場 332840

241991

火超熱潮已過

一把都未突滿

太悶

192787 火超

火超7場166602

本身用緊暗大波女僕棺材仔，抽到新暗黑肉可唔可以取代棺材仔？

無人入
290369

192787 -1

167049

345011

夠鐘返工

光fever單機

剩係換左一把

收到風 下個月出風超

一把都未換

Cybaba話隻驚而家好耐玩
慢慢刷就得

1.5都冇咩心機刷

E巴應該突滿左兩把

可以，得6個位，一定有人被取代

新暗咁撚高傷 老撚都換

點抽都抽唔到Rebecca，棺材仔已經俾人法
淘汰？

咁睇小佢

可能佢覺得把杖冇撚用 寧願刷絆

月尾都未突爆支槍的話應該都會換大石同mana先

1

2